三名速龍隊員 對肺炎測試呈陽性反應。

【Now Sports】速龍周一宣佈，在訓練營之前的NBA強制測試中，有3名速龍成員對新冠肺炎測試呈陽性反應。

速龍在一份聲明中說，「這3名成員將繼續自我隔離。到目前為止，測試後續和緊密接觸追蹤都顯示，沒有其他速龍成員受感染。我們將繼續遵守安全協議，並將更新情況。」 出於私隱的考慮，速龍方面沒有說明誰的測試結果是陽性，也沒有說明他們是球員還是團隊成員。球隊亦拒絕透露這3名成員有否出現新冠肺炎的任何症狀、進行特定測試的日期和團隊何時獲得這些結果。 速龍總經理韋伯斯特（Bobby Webster）說，「我們都習慣於早上起床，下樓，接受檢查，戴著口罩，拿了食物在房間吃東西，直接上巴士，與社會保持距離。練習時大家在一起的時候，球員們沒有戴口罩。我認為這對我們來說已經變得非常正常和已是常規了。」

Check埋老婆安全啲可能係我傳染

屌你NBA

以為畜龍

玩撚夠標題未?

快撚啲死埋佢啦

已封鎖會員 - 朱仔成

速狗無個好人

現 眼 報

入院90日，不停嚴重肺炎，最終不治thx

你幾時冚家剷

條友做地盤，好耐之前成日喺香討軍事版流連

仲等我開心咗幾秒

好！

玩標題既一律block

拉

又block一隻

Santa: HoHoHo

屌你